全力支持TVB廣告商(2)——10/7/2019

今天的CCTVB黃金時段(7:30)有9個廣告。

9個廣告的廣告商是：
1.賣安宮牛黃丸的馬伯良藥廠(5s)

2.賣奶粉的荷蘭美素佳兒(15s)

3.賣保健品的Move Free 益節(15s)

4.賣洗衣及清潔用品的碧蓮(15s)
好像找不到香港專頁
5.賣潤喉糖的使立消(20s)

6.賣鞋墊的爽健(15s)

7.賣牙刷的獅王適齒美(25s)
注意這也是台灣專頁
8.賣清潔用品的滴露(15s)

9.宣傳電子護照的入境處(30s)

推

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調歡迎分享

巴打不如下次唔好貼m.facebook嘅link
電腦睇用普通facebook方便啲

今天的CCTVB黃金時段(7:45)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
1.賣海外升學服務的琥珀教育(15s)

2.賣涼茶飲品的清熱酷(15s)

3.賣牙刷的獅王適齒美(25s)

4.賣信用卡服務的AEON(30s)

5.賣清潔用品的滴露(15s)

6.賣洗髮液的Rejoice(15s)

7.宣揚關注大腸癌的香港癌症基金會(30s)
8.賣奶粉的牛欄牌(30s)

9.賣除疤產品的倍舒痕(15s)
注意這是台灣專頁
10.賣特強幸福止痛素的幸福醫藥(15s)

OK
咁我遲少少再補link

今天的CCTVB黃金時段(8:00)有6個廣告。

6個廣告的廣告商是：
1.賣驅風油的斧標驅風油(30s)
2.賣奶粉的美贊臣(25s)
3.賣證卷交易服務的華盛證卷(30s)
4.ERB僱員再培訓局(10s)
5.賣垃圾的BIG BIG SHOP(10s)
6.衛生處宣傳(30s)

今天的CCTVB黃金時段(8:15)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
1.信諾專頁宣稱TVB廣告將於短期內結束
2.賣涼茶飲品的清熱酷(15s)
3.賣洗髮液的Plantur 39(25s)
4.賣人字牌救心的日本救心製藥(5s)
5.賣奶粉的美贊臣(25s)
6.賣美容產品的KATE(15s)
7.經營商場的D2 Place(5s)
8.賣必理痛的幸福藥業(15s)
9.賣嫁喜禮餅的榮華(30s)
10.賣油漆的多樂士(15s)
恥與為伍

今天的CCTVB黃金時段(8:30)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是:
1.賣地產的億京發展(5s)
2.職安局及勞工處宣傳(20s)
3.賣奶粉的Hipp喜寶(10s)
4.經營商場的D2 Place(5s)
5.賣染髮劑的Radico(15s)
6.賣外賣速遞服務的Food Panda(15s)
7.賣紙尿片的Huggies(15s)
8.賣洗衣用品的潔霸(30s)
9.差餉物業估價處宣傳(30s)
10.香港保險業聯會宣傳(10s)
恥與為伍

今天的CCTVB黃金時段(8:45)有8個廣告。

8個廣告的廣告商是:
1.賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
2.賣牙刷的Oral-B(30s)
3.賣美容用品的KATE(15s)
4.賣必理痛的幸福醫藥(15s)
5.提供信貸服務的UA(20s)
6.賣油漆的立邦(15s)
7.賣藥膏的樂膚舒(15s)
8.賣咀嚼鈣片的鈣思健(5s)
恥與為伍

今天的CCTVB黃金時段(9:00)有9個廣告。

9個廣告的廣告商是:
1.屈臣氏寵物藥妝(30s)
2.賣洗髮乳的Pantene(15s)
3.賣健康食品的正官莊(20s)
4.經營商場的D2 Place(5s)
5.賣奶粉的美贊臣(20s)
6.賣必理痛的幸福醫藥(10s)
7.提供大專教育的香港公開大學(30s)
8.賣強力無比膏的Muhi(15s)
9.賣五色靈芝的維特健靈(10s)

今天的CCTVB黃金時段(9:15)有5個廣告。

5個廣告的廣告商是:
1.經營商場的D2 Place(5s)
2.賣垃圾的My Tv Super(10s)
3.宣傳就業展才能計畫的勞工處(30s)
4.賣維生烏絲素的維特健靈(10s)
5.賣奶粉的美素佳兒(15s)
恥與為伍

就咁睇之前懶係賣本土情懷既幸福最值得關注。
一 佢廣告較密集
二 佢有較大競爭，Panadol 樂信等
三 佢曾經拍過啲香港本土廣告

我冇考究過公司背景，只憑第一印象去睇

今天的CCTVB黃金時段(9:30)有6個廣告。

6個廣告的廣告商是:
1.掃毒2電影廣告(10s)
2.賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
3.賣溶腩酵素的御藥堂(10s)
4.賣養生滴雞精的御藥堂(85s)
5.賣破壁靈芝孢子的御藥堂(25s)
6.強制驗窗計劃(30s)
恥與為伍

恥與為伍

今天的CCTVB黃金時段(9:45)有7個廣告。

7個廣告的廣告商是:
1.提供信貸服務的邦民日本財務(35s)
2.鍾意食豬柳漢堡扒特約街市遊樂團(20s)
3.賣物業的美聯集團(180s)
4.提供外賣速遞服務的Food Panda(15s)
5.掃毒2電影廣告(10s)
6.賣幸福浪途適的幸福醫藥(15s)
7.珍妮絲洗髮液贊助節目預告(10s)
恥與為伍

美聯集團

各位絲打請一齊向kate施壓

今天的CCTVB黃金時段(10:00)有12個廣告。

12個廣告的廣告商是:
1.提供2110信貸服務的康業信貸快遞(20s)
2.賣海外物業的東日日本物業顧問(15s)
3.賣車的金國汽車(15s)
4.賣健康食品的正官莊(45s)
5.盛泰國際(10s)
6.賣電器產品的蘇寧(15s)
7.賣除疤產品的倍舒痕(15s)
8.滅鼠廣告by衛生處(30s)
9.賣健康產品的Holdbody(15s)
10.賣二回殺脂的森下仁丹(15s)
11.賣奶粉的牛欄牌(30s)
12.賣五色靈芝的維特健靈(5s)
恥與為伍

推
絲打好好心機，辛苦哂

我無嘢講

我要見律師

我要食飯

我要投訴你

推

今天的CCTVB黃金時段(10:15)有14個廣告。

14個廣告的廣告商是:
1.森下仁丹(10s)
2.提供海外升學服務的琥珀教育(15s)
3.賣藥膏的樂膚舒(15s)
4.賣藥膏的蕙蘭姿潤膏(10s)
5.賣健康食品的Holdbody(15s)
6.提供信貸服務的永豐信貸(30s)
7.賣按摩椅的Maxcare(15s)
8.經營商場的D2 Place(5s)
9.賣紙尿片的Pampers Ichiban幫寶適(15s)
10.賣二回殺脂的森下仁丹(15s)
11.掃毒2電影廣告(10a)
12.賣奶粉的雀巢超級能恩(5s)
13.賣知音蟲草的維特健靈(10s)
14.喜得佳食品特約(10s)
恥與為伍

今天的CCTVB黃金時段(10:30)有8個廣告。

8個廣告的廣告商是:
1.提供2110信貸服務的康業信貸快遞(20s)
2.經營商場的D2 Place(5s)
3.Kawai營養補充品(5s)
4.賣奶粉的Hipp喜寶(15s)
5.收到收唔到廣告by通訊局(30s)
6.賣車的金國汽車(15s)
7.賣物業的雅居樂(15s)
8.賣二回殺脂的森下仁丹(5s)

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人

我幫你

真係太多post

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過